[清真寺受襲]重點搵穆斯林眾議員同阿拉伯半島電視台

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

推

推爆佢

831

push

push 831 721 101

幫手retweet水炮車射清真寺

玩到半島電視台，我好驚回教有人要徇教就義

阿拉伯唔係奶共？

班極端派同支共勾結嘅

引起國際仇恨

半島電視台係國際媒體
平時有睇開佢地報導，高質

正面地報導香港示威
新疆集中營都講唔少

佢地有中文版叫「換日線」

Tui

如果回教聖戰殺到嚟香港真係多得班popo

推推

推呀

like and retweet with comments

Push

但真係好唔想搵戈位索馬里籍議員幫手
佢響美國聲名狼藉

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

幫手retweet水炮車射清真寺

幫手推

完全顏射

Pish

推！

推ed

CONNECT MUSLIM, 好易DISCONNECT美國共和黨系, SURE?

pish

班狗真係食撚左春藥

搵埋ISIS

希望反共、支持香港成為不分左右既朝野共識，我嘗試為唔同群體提供切入點。11月同志遊行希望團結埋LGBT。

穆斯林唔等於恐怖份子 唔好比人扣帽子

push push push

係咪呢個？

堆！！！

有冇南亞手足推到比佢地睇

同意樓主搵阿拉伯媒體既觀點，幫推，不過香港人正常都完全唔識阿拉伯邊d電視台奶唔奶共，手足記得double check

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921 929 101 104 106

強烈建議連登整個連登半島電視台

英國聯絡倫敦市長？

煲大佢

咁事實班POPO真係搞鳩人清真寺

漏左

pushhhh

不要標籤

其實卡塔爾個半島電視台比阿拉伯世界杯緊
因為佢真係有果句講果句 好中立

佢地斷左交 想復交條件就係執柒果間電視台

幫推

Help to push

Help to push 1

Pish 做野喇冷軍

侮辱佢哋寺院、等同侮辱佢哋宗！

唉！真係不堪想像！

Help to push 2

推，指名港警同政府

印尼姐姐問我咩事，我都唔知點講好！？

Al Jazeera 好小氣的
黑驚死硬了

黑警發瘟

人地堅係國際水準
支那環球時報學唔黎

半島同阿拉伯唱反調
因為Gulf屈佢同Qatar支持穆斯林兄弟會嘅
恐怖主義分支

自己google「阿拉伯半島電視台」啦

黑警射顏色水去清真寺

市民自發清潔清真寺

Retweet啊!!!!

［推上國際］有示威者清理清真寺

點解唔搵參議員嘅？

因為我唔熟參議院

PUSH

tweet more

Tui
目標正確

今次要印尼姐姐做文宣

用twitter 啦連登仔女

Dllm racist

P牌仔開post?

Fuck the police 囉 點講

推呀 一人行多步

[共識] Twitter hashtag

推行動po

話唔定因爲呢單野都connect埋呢

國際戰線要推

中共有份資助IS

我都想推呢個PO, P牌推唔到！

Pushhh

大大力推

但有一部份係，巴打只係講隨手搵埋

唔會勾結恐怖份子
邊個搞依科野即係鬼

Push!

暴徒太可惡，清真寺都唔放過，抵制暴徒

你都百鳩痴，佢係咪奶共都要逼佢回應架啦

P

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教字幕版 Twitter:

暴徒破壞商店都係恐怖主義既一種，邊個去破壞銀行，破壞公共設施都係鬼，香港人要理性，向暴力說不

要做！

伊斯蘭國家好似巴基斯坦呢啲比中國收買，要廣傳呢件事，令更多嘅人connect，同埋有可能發動到國外陣線關注同譴責支那係新疆嘅納粹行為，令支那政府四面受敵。

Al Jazeera
Migran Pos

post去半島電視台fb

五毛確認

重有印尼同馬來西亞

同上面兩個國家講手足係幫手清潔 係宗教自由 ,

班狗係敵視宗教 , 同係新彊做法一模一樣 係呢點追住林奠支共黑狗來咬

加 @AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

推推推推推推 全世界connect !!!!!!!!!!

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

721

PISH

幫手tweet今日警犬用水炮車射清真寺單嘢俾Muslin睇呀，港支政府與Muslim世界為敵
唔好tag isis呀
#AntiChinazi

捱

BBC無報清真寺，報汽油彈掉警署、遊行人數由高峰銳減

Numbers attending protests have dropped from their peak. The movement has seen hundreds of thousands taking part in demonstrations on several occasions.

快D幫手推到英國佬見到

原來換日線係佢哋嘅

記錯sorry

搵d阿拉伯國家，佢地一定憎死中國，同中國發動攻擊

Popo 得罪全世界人

民陣post咗黑警射清真寺先得5.9k retweet 我地要推到卡塔爾半島電視台都報

#269 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推推推推

我哋文宣可能要快小小。

唔好比政苦同黑警又寫大話稿開凌晨記者會帶風向。

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

推到國際

穆斯林有無人要阿拉花瓜

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

推啊
推上國際
即刻開Twitter ac唔好懶

Help

香港開埠一百多年第一次有政府「直接攻擊」宗教寺廟。

x

伊斯蘭教好憎中共

難講 始終係金錢最大

推埋俾 james harden

pp

黃大仙廟試過

幫手tweet今日警犬用水炮車射清真寺單嘢俾Muslin睇呀，港支政府與Muslim世界為敵
記住唔好tag isis呀
#AntiChinazi

721
811
831

想推

原來換日線係佢哋。

我成日睇，好多國際時事評論，好正。

我記憶出錯 炒左車sorry

推推推推推推推推推推推推推推推推

係時候將老竇搵仔翻譯成urdu arabic同 印尼文

我要成個twitter都係呢條片呀

阿拉

要推爆

要connect

p牌推唔郁

佢地要漏夜幫人清潔ar

push！

Bump

LM!

Agger 推

al jazerra
好野來

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

推眾志link

仲有FBI

咪搵Ihan Omar，詳情自己search 下就知

Link ?

Retweeted

推爆佢！

我個假AC有幾千印度人follow

P牌麵推

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

rt 左 再推po

大家順手入去upvote埋 而家上左popular

推 721 831 101

我都好擔心, 我吔搵得MUSLIM, 美國就有個好好嘅籍口唔幫我吔.

識玩嘅就係英國宣傳, 果邊個回教社區大到天主教同基督教都唔敢搞佢吔.
再用文宣解釋件事係政府官員做嘅, 另外再唔小心漏低份高官子女名單俾佢吔.

個故仔應該要寫好d
例如：加埋穆斯林團體探望和理非民陣岑子杰後，懷疑遭到報復？

CLS

冇可能
我地係講緊宗教自由
共和黨冇可能會割

推!

推
仲要放女人入清真寺，無戴頭巾，著短袖衫
又多粒核彈

印度人唔信印度教咩
印尼人先伊斯蘭教

呢樣真
有冇人英文紅，cap 返 madam yu 張相出嚟做文宣大圖

仲有倫敦市長簡世德
Sadiq Aman Khan

連錯兩次！

How to make the Islamic Jihad know?

push by p

撞

推唔郁 照推

推呀 推爆佢！

穆斯林核彈！！！ 兩邊一齊推呀
文宣做野! Connect Muslim

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

借位分享有女警冇包頭入清真寺

搵埋倫敦市長 薩迪克汗 哈哈

比水射下就受襲，咁今日啲地鐵、同仁堂、小米和中華書局點計數?!

強烈譴責：香港警察玷污清真寺，污衊伊斯蘭教。

推爆！

推！！！！

香港人，反抗！

睇梗波都要推

WE CONNECT

推！！！

tui

黑警呢鋪仲唔冚家剷！

半島電視台係中東地區既奇葩
係阿拉伯地區既影響力極大
講近既17年果陣中東幾個大國一齊同卡塔爾斷交既其中一個原因就係想控制半島電視台
拉登未死果陣好多錄影講話都係半島電視台首播

用力推爆佢

推 world都要知

呢個要推

推佢

唔係支那驚
係警謊驚到唔聽黨指示即刻衝出黎扮死狗姐
我都唔知幾想佢地唔道歉（住）
比多d時間深層connect

push
推啦

留名

各位，今日清真寺比人射要煲大佢！

配合芝麻人啲狂妄英文翻譯留言更佳

值得推介💪🏻💪🏻

黑警又㭍咗，奸有奸輸

推啊

TUI!!

半島電視台係卡塔爾，因為親伊朗俾各大阿拉伯國家杯葛嫁，睇多啲新聞ok?